開咗一個諗到乜就寫啲乜嘅page

一直都想開一個唔係點洗負責任可以咩都講嘅page，呢幾日終於下定決心去做，一開始寫咗比較嚴肅啲嘅題目，畢竟係第一次寫，可能節奏太快，收尾太急，結構鬆散，但係希望各位巴打支持下小弟。之後會咩都寫啲，會寫娛樂 音樂 影評 個人感受 會寫埋政治總言之諗到乜就會講乜喇。終言之我視佢為比我發表極度政治不正確嘅想法嘅平台 總言之希望大家like下喇

最尾一段無 閂返開引號呀

」」」」」」」」」」」」」」」」」」

OK 已經閂番

一黎就講政治
但加油

諗住頭炮寫啲嚴肅啲 冇理由第一篇就輕輕鬆鬆尻up嘛

沉哂